想問香港啲核彈爆左未？

啲春袋又鏈爆左未？

共產黨好驚 XI種下面痛到要失禁

全部人同我入黎

到底共產黨有幾多樣野要驚？

應承我，三分鐘內推上熱門

最驚pepe頭盔，手橋手坐低

大量核彈準備爆